# Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
### setTimeout() вызывает функцию лишь раз спустя установленное время, а setInterval() регулярно.

# Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
### Функция будет вызвана сразу после выполнения текущего кода, потому что функция будет помещена в очередь, и планировщик проверит эту очередь только после выполнения текущего кода.

# Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
### setInterval в памяти, пока не будет вызван clearInterval. Пока setInterval работает, внешние переменные к которым он обращается существуют тоже. Они могут занимать даже больше памяти, чем сама функция.